08241 英記 上市討論區

13/4 公布結果
16/4 上市
超額認購成200幾倍, 第一日AO入點都有10幾%上既

《經濟通通訊社２８日專訊》香港的中國茶葉零售商英記茶莊（０８２４１）昨日（２７日）孖展截止，獲近１２﹒０９億元孖展認購，相當於公開發售集資４９０萬元計，。英記茶莊按每股０﹒４８至０﹒５４元發售９０００萬股新股，９０％作配售股份，１０％作公開發售，集資規模４３２０萬至４８６０萬元。以每手５０００股計算，入場費為２７２７﹒２１元。

英記茶莊將於今日中午截標，４月１６日於創業板掛牌。（ｍｌ）

抽左一手

3中1